Ses appendices lumineux, vifs et alertes, scannent rapidement l'environnement marin, mais son corps coloré demeure serein, une oasis de calme dans les profondeurs turbulentes. "Tu sais, j'apporte avec moi une vague d'harmonie et un fond d'océan de créativité à chaque rassemblement des Hoa, je suis sûr que çà pourrait faire vibrer magnifiquement ta musique."
